去過越南嘅巴絲入一入黎！

小弟黎緊會同女友去越南
第一次去想問下各位巴打去之前或去緊嗰時有咩要注意？（好似勁多電單車好淯俾人偷野
嗰到有無啲咩特別嘅文化？邊到值得去？
唔該哂各位巴打

推！

之前去河內 自問錢財算收得好 無遇過搶野
得係真係好熱 熱L到中暑(八月去 體感溫度~40)
想去既要揀啱月份先好去

去過峴港，應該係咁多個城市中最安全既一個

我應該6月去！啲野食污唔污穢？

黎緊去芽莊 絲打有無去過？

去過芽莊，最好咩背囊唔好咩斜咩袋

利申：過來人

銀紙睇清楚幾多個0

六月點都好過八月
舊城區個邊有好多小店 up dip好多 我就無乜信心去食 我都係搵翻大鋪 起碼睇上去衛生啲

去過胡志明同河內
其實治安唔太差
可能我好彩

有d似十幾年前既大陸

特別既係
好多人揸電單車

洗頭好抵 好好服務

機場附近小心啲假巴士/的士

如果去胡志明市一定要小心電單車搶手提電話

唔該，多謝叫做boom boom。人哋服務完你，要有禮貌感謝人。

之前去美奈 揸電單車
比個貪污警察無啦啦屈左100蚊
好似過西隧咁

越南都幾好hea 啲野又平
去過胡志明市
覺得治安還好 冇出面講到咁恐怖
但交通真係超亂 小心啲 冇守秩序呢樣野
去到一定要join啲local tour
錦麗必食！！！
但嚟到香港完全唔掂

啲車好多好亂 其他都無咩大問題

go Vietnam with GF. on 9

越南啲女好正

今年3月兩個女仔去咗峴港同會安
全程都好安全 當地人好多都好好客
夜媽媽出去食完野再行返酒店 乜事都冇
不過電單車好多 過馬路會手心出汗

屌你boom boom
特別服務黎喎

咩特別服務啊？！服務完你唔講Boom boom俾人話無家教。

用grab call車
東南亞版uber
唔搭的士

又要淆又要去

boom boom 好多時去cafe 飲野講....
試過唔講比人白眼 dklm

MORE

係！！！覺得好撚恐怖！睇youtube d片電單車係多到痴左線！

下！！！點分？？？

巴打咁勇喺越南揸電單車？！

邊到有得join?

Why

越南揸電單車其實好安全 啲人會識得避開你
過馬路 唔好突然停 唔好跑 就過到

同意，因為佢地知個路面好混亂，更加小心揸車，其實無想像中咁恐怖

去過 芽莊，胡志明市，下龍灣
芽莊 好靚，但冇咩嘢行，陽光與海灘，好多俄佬去渡假。交通好混亂，過馬路一定要大膽踏出去啲車先會讓你，如果你縮下縮下，冇人會睬你。
希望幫到你

去河內一定要星期五、六、日去

去到果度要拋棄你有生以來的過馬路的常識
否則企一粒鐘都過唔到條馬路

要點？大步向前？

參考下摩西係點過紅海

點解？

你見架車開得唔快就勇敢走出去 出左去就唔好望番轉頭

還劍湖會有好多野睇
類似廟會

經過幾日特訓
返到黎香港過條馬路都兇狠左

企定定既話 你d腳指仲危險
總之你面前有空位就好踏前 人地就會避你

當地人教要自然d, 放心去就係
我心諗前面觀塘道咁喎

去下龍灣join 2日一晚 船上過夜

對唔住我大笑咗

過馬路同行朋友俾電單車搶嘢
報警/ 補領證件同visa搞咗一大輪先番到香港

呢樣係真，畀人呃過

早幾日係芽莊返來，陽光與海灘，超正，再join埋private tour玩到唔想走
記得食Pho